有冇人已經大壓力到隨時隨地都喊得出

搭搭吓車都會標眼水

打喊露

得閒打機輕鬆下，搵朋友玩下，食下好西，聽下好歌。
人生中若沒有苦，又怎能顯得會有甜呢？

病發爆mic, 小心....

喊完舒服好多

唔洗培養，隨時可以流淚

乖
叔叔抱抱

堅強啲

只要生存係社會就會有壓力 比起解決壓力應該學識如何放鬆

吹沙入眼都會標眼水

覺得自己係垃圾 前面已經冇路行

已經麻煩到好多身邊嘅人

巴打小心d
你情緒已經開始有d問題
好好處理下
我以前都試過
無端端都可以流眼淚係到喊
但問題解決左就無事
一身鬆晒

[quote]搭搭吓車都會標眼水[/有 quote]

自膠😂 有

解決唔到嘅問題點解決

分享下
睇下點幫你

就黎要問人借錢自己搬出去住 斷六親冇屋企人 垃圾asshole仔又未有u offer 出黎做野都有一大筆債要還仲要自給自足

點解要搬出去？
屋企問題？
其實還gran loan唔會太辛苦
睇黎最大問題係你要搬出去住

屋企有問題好耐 都冇同屋企人住年幾有多
仲有借人錢出去住嗰一筆嘛
搵啲安全又齊家電嘅套房真係好難

唔好唔開心啦 我做你屋企人

小心抑鬱

黎緊暑假
搵多幾份工幫補下吧
讀完書正式出黎做野就會好好多
或者升返上u
讀hall都會好d
捱過既人係唔同d

望到topic就滴左幾滴眼淚
一路都覺得自己做得唔夠好未盡力
資質已經唔好份人又懶散又要對自己要求高
好想有個人可以比我攬住大喊 再同我講我已經好叻好乖盡左力就夠

都明自己條路係要捱 係諗唔知捱幾耐先死
上u同做野嘅路已經好唔同 所以而家好迷惘

你已經好乖盡咗力

真正嘅大壓力係你想喊都唔再喊得出

i know that feel
carry on~
you are not alone

前幾日打機見到一句 分享下
你宜家前面有兩個choice
一係就放棄將你一直堅持既化為鳥有 永遠活係黑暗 一係就繼續堅持
總有一日會見到光明

好老套
但係 堅持落去

學業上工作上感情上都好多野煩
行過某啲地方諗返起以前啲野啲眼淚就開始黎
晚晚臨訓前都喊到枕頭濕晒
第二朝係人地面前仲要扮無事發生 明明對眼腫晒都係同人講自己唔夠訓先搞成咁
自己做左好多野但無人會多謝你 全部屈晒係個心到 好辛苦 想有人安慰下都無

你咩壓力 分享一下

冇offer既直接出尼做野啦
債就慢慢還
整個表 列出 薪金 債務 同每個月淨返幾多錢可以用 見到實數之後個人會安心d

搬出去住就一係 搵朋友夾租 or 有熟既朋友問下可唔可以痴佢屋企住囉 好似我兒家屋企私樓有位我都同條女訓一間房

再唔係你search 有酒店間房出租 hall形式 每月好似都係幾千蚊 但就要share房

有野諗唔明既再問啦 天無絕人之路

人際關係搞到好嚴重 做左咁多年人都未試過 如果可以我想日日困住自己係屋企

巴打我明你感受 啱啱行去商場食個飯都眼濕濕唔知自己做緊啲咩 但共勉之

真係好大壓力

道理係明嘅 係每次諗光明離我好遠就好易頹

Agger
嘗試搵一個信得過嘅人傾吓？

由細到大都冇理財概念 一諗起啲數就好徬徨 不過點都多謝你先啊巴打 我會努力

我無朋友 你唔會夠我嚴重 你情況係點

我好想攬住佢同佢講晒所有野呀
但偏偏佢就係令到我喊果個人
由細到大都無乜同人分享心事 而佢就係唯一一個我會同佢講心事既人 但而家已經唔會再講 佢亦唔會再聽

今朝搭地鐵忍唔住 I know that feel

啱失戀 返返下工都係咁

final壓力太大 仲未搵到intern 放唔低舊人
前幾日睇睇下連登故喊左出黎 好番少少 但而家又差番

好辛苦

我都係asso仔 屋企背景又唔好 今個sem頹到死
上個sem都識放鬆自己 依家日日好sad想喊 好迷惘

利申絲打
真係好唔開心

我都曾經好似你咁 好大壓力 曾經幾次係眾人面前突然喊 自己返屋企行行下 返到屋企大喊 不論身邊同我講啲咩轉換心態 其實都無用 我覺得你要搵一個解開你心入面個鎖既人 我都同樣面對緊一個解決唔到既問題 同身邊人講都唔明 但其實諗返轉頭 係自己比太多壓力自己

只要一點墨就可以污染成桶水
做錯一樣野就足夠蓋過晒做岩做好左既一百萬樣野
世界好簡單 但人類好複雜
總有人鍾意損人不利己 造謠生事

已經負到諗到咩就打咩 唉好撚辛苦

你覺得呢個人存唔存在? 存在而又搵到既可能性大唔大?

靠自己比較實際 搵d方法放鬆 eg. 運動, 打機, 自慰, 吃喝玩樂

其實思考下問題根源 不外乎都係意義問題, 之後睇下哲學,文學,歷史野都幾好

自問係開心果 以前中學同成班都frd到
突然有一日 有人同我講我好難相處 然後比人針對
前提我咩都無做過 好正常咁同任何人相處
原來我一直都係以為自己同人地相處到
事發到宜家我無一日係開心過 好想匿埋係屋企

原來係咁 期望同落差 一定要接受 人生必然會接觸到既野 最好問埋點解你難相處(如果你夠膽問)

有壓力因為你比左個框自己
諗唔通咪諗到通為止
解決唔到既問題咪唔好解決佢
由佢擺係到
可能有一日你會覺得個問題已經唔洗解決

琴晚搭搭下巴士標眼水

平時可以扮無野 最多呻幾句
但朋友一關心你 眼淚就完全收唔到
會大喊左出黎 因為真係忍得好辛苦

讀asso壓力已經大 前個排啲人際關係又煩 上上下堂就係到流眼淚
依排又勁多野做 前幾日諗諗下又喊 仲聽埋首開不了心
跟住又一直諗自己既將來、人生 不同方面既事搞到好大壓力
依家喊都只會等屋企人訓晒先喊

試過 依家情況算好少少但好似隨時翻發 所以一感覺唔對路搵朋友 怕麻煩人就同自己講已經無回頭路可行 頂硬上多一陣挨過咗就天堂

Same,以前讀hd一樣讀到好大壓力，一樣到夜晚會偷偷地喊。我唔會叫你放鬆個人，因為事實asso個成績真係好重要，但捱過左就一片天。

朋友呢d小事就事鳩單單啦，唔洗太在意係心上。

agger 以前試過
依加覺得喊只係一件舒壓既小事

思考得太多反而覺得咩都冇意義
但會諗通左覺得人好多事改變唔到
只可以見步行步 跟住命運既劇本推進

好多野控制唔到
如果人話唔上心就唔上心就世界大亂啦
我都好睇重朋友 比人傷過無數次

捱過左之後會係點

點解迷惘先，係因為發覺唔適合呢科？如果真係唔鐘意呢科升返大學個時有得轉好轉，千其咪比自己後悔。

呢刻可能覺得成績同讀書重要而努力
達成之後都會開心左下 但冇左個目標就會頹
唔好諗住冇目標做人會輕鬆 只會令自己覺得更頹

已捱過 依家諗返轉頭好蠢
失個戀喊左3年
大家加油

你圈子細啫，你學生？到你出黎做野、進修、轉工、旅行，你圈子大左多左朋友，你就明一兩個朋友who fucking care

其實係咪個個都覺得喊好慘
細細個就開始會間中就喊下 當係抒發下
之後就會開心返

可能係 都有道理

同我咁講冇問題 不過都溫馨提示下
如果人地真係好唔開心咁講分分鐘害死人
安慰人不妨多d先代入人地諗法搵個共鳴先
再講下自己意見 通常個感覺會舒服d
多次安慰人經驗所得分享下

讀書成績認真重要，由其係中學雞同asso仔。 叫你放鬆唔洗比壓力自己個d柒頭皮真係咪撚理佢。 不過最後得到好既結果領到degree offer 個種開心真係值回票價。

我唔係會安慰人個種人黎，我只會講真說話。

所以其實同時都好擔心會冇offer

我都覺達成到目標的確好有成功感
不過每個人想要既野唔同 最緊要開心同量力而為
但就算真係做唔到/覺得捱唔住而放棄都唔係問題
千祈唔好睇唔開就得 呢種唔適合就做其他
唔一定要跟大隊行先岩 活得精彩係要為自己而活

學定冇壞 有日要用到就會知好重要
見住朋友有想死念頭個刻會好驚好緊張
唔會想講錯野令到佢情緒激動

睇野淡然會開心好多 唔係話唔努力去做
只係唔好有太大期望同落差
接受每個結果 享受過程從中學習

唉

咩事

唔好話我個人直，認真講如果你決心夠大比同班所有人都努力，你再蠢用多人一倍時間去讀點都好過同班掛，通常同班top10%都升得返，如果成績唔夠人好證明你決心同努力都輸比人，咁你升唔到都冇計。

喊到無哂眼淚
係咪叫 心死？

塞翁失馬 有時呢刻可能會好唔開心
但行第條路都唔一定係壞
好多時望返轉頭會覺得好彩當初冇點做
凡事冇絕對好同壞之分 只在於個人點睇
堅持落去為自己行一條想行既路

真正心死已經接近佛既境界 不苦不樂
人好多都係悲同喜之中浮浮沉沉
唔開心成日都會有 但總會有開心既事 可能唔起眼
唔好樣樣覺得係必然既就會覺得自己擁有好多
知足 珍惜 接受 放下都係人生既課題

有得喊 喊到叫出黎其實係好事 男女都係

咪係 唔好理班人既性別定形 自己開心先緊要

失戀，屋企有人過左身，比人炒埋。已收對呢個世界絕望

比人炒 做錯野？ 我最近自己resign 左，東家唔打打西家

cut人手

唔係話少朋友 但係我有比心機 用個心出黎同個班人相處
結果出到黎 話我難相處 個下真係心都淡 做咩都好已經無用
真係好心痛自己 相處咁耐 一句我覺得你無努力就打沉我
不如一刀殺左我

我都係
間中會流眼淚
雖然做緊公務員
但做緊自己最冇興趣既野
做電同電腦野
岩岩開始做左一年渣
唔想對成世呢d
但我既能力
除左做呢份工
仲可以做咩
唔係話我既能力低或者點
而係我找唔到一份假期多
人工又高既工
返到公司, 同d同事唔夾
經常自己一個
自己一個食飯
返工好似坐牢咁
好辛苦
好唔開心
朋友方面又因為我狂呻
而走晒
就算未走
我都唔敢同佢地講
女仔方面已經唔敢諗
就黎30歲都a0
如無意外, 應該自己一個行埋下半世
好唔想自己既人生會咁
但我都無法
本來有既女性朋友都俾我趕走埋

巴打加油 有冇諗過進修吓？
有時寧願返份低人工少少 但做得開心 返工舒服嘅工都好過高人工 但係日日好似返到受刑咁 我講緊pt啦始終未正式出黎社會做野唔敢講
感情野要黎自然就會黎啦 上天一定會留好野比好人
如果聽你呻完會走嘅朋友唔要都擺啦 老套啲講句 如果真係想呻但冇人聽 有冇諗過搵社工？

我都唔知
但唔敢走
或者上天已經幫我決定左條路卦
我可能要成世做呢d
我之前搵過社工
但fail左
我都唔知
好似長期唔開心咁

我之前覺得自己有小小抑鬱症
成日都唔開心
日日都失眠
3點5點6點各紮醒一次
成日都覺得自己做得唔好
會將工作上人地怪你既小事
係惡夢到發晒出黎
又試過係夢到喊到收唔到聲
醒返成面眼淚

對工作無晒熱誠
感情又唔開心
屋企又唔體諒自己
仲話我keep 住呢個樣
會好易比人炒

之後我都覺得有情緒病
有條片係森美分享佢既case
佢話佢個醫生叫佢搵一本野
每日寫低任阿一件令自己開心既小事
乜都得
例如今日去食麵有墨丸嗌 好開心
今日無miss 到巴士 無遲到
寫低晒佢

我就照抄
例如今日我隻貓主動黎親近我好開心
今日個客讚我好helpful
今日搵到littletwinstar 紙巾
今日終於睇到logan
今日飲到奶蓋烏龍啦yeah
今日瘦左1kg 阿
今日買左乜乜乜好靚

過一段時間你會發現有d 改變
比呢d 幸福既小事有d 洗腦

希望幫到你

真係幾灰.......

我都有睇條片

你做邊行

試過 但有時我都唔知點解自己會咁唔開心 有無人明？

我覺得可以係無愛/信念(可以係信仰)/寄托/對不確定性既恐懼(呢樣人性黎)

都係呢幾樣

喊完扯完蝦又繼續上路 加油

我再也不會傷心 同時沒法再興奮

你姓陳？